齋屌散水撚有咩用？

鬼唔撚知而家好多假消息？ 呢啲叫散水既消息永遠都係好緊急 等人人心惶惶 我知你好撚理性 但事實係大部分人都會驚 假設真係有狗黎 咁點？ 而家最緊要係諗對策 點令大眾唔會比呢啲［扮緊急］既消息嚇親

推

最緊要人安全